有冇人有否極泰來嘅經歷？

衰到極點，但最終成功逆轉。

不斷衰緊就有

或者就嚟逆轉呢

用到冇曬錢，買20蚊六合彩，中左8千幾

你以為會轉果陣一路衰落去

畀啲希望自己

香港

冇好過

我算正面積極啦，唔係一早跳左落去lu